{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078242?place[place_type]=GID&place[gid]=1078242&place[latitude]=34.5017922109&place[longitude]=126.6131186846&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해남 아침의향기펜션"
    },
    "text": "朝の香り韓屋ペンション民宿は、木と黄土で建てられたウェルビーイング型ペンションです。 便益施設が完備されており、きれいな内部は旅行者にとって快適で居心地の良い憩いの場になるでしょう。 周辺の観光地としては5分の距離に頭輪山国立公園と大屯山大雄宝殿(旧大興寺)があります。 また、移動距離30分以内には、地の果て展望台、松湖海水浴場、牛項里恐竜化石地、高山輪仙島の緑雨堂など、様々な見どころがあります。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数の費用が発生することがありますので、追加予約の際には予めお知らせください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットは入室可能ですが、同伴拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式の調理および喫煙、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は禁止されています。 重複予約が発生する場合、全額払い戻しができ、間違った料金と料金表により自動的に予約キャンセル及び再予約になることがあります。 一軒家の客室に家族や友人と楽しい時間を過ごすのに適しています。 バーベキュー施設を利用するには事前に話す必要があります。 駐車が可能で、大興寺、頭輪山ケーブルカー、松湖海水浴場、輪仙島遺跡、牛黄里恐竜博物館、自然史博物館、タンクッ観光地、達磨山などの周辺観光地もあります。 客室情報はバラ部屋(基準2名/最大2名)、菊部屋(基準4名/最大4名)、ユリ部屋(基準4名/最大4名)、黄土部屋(基準6名/最大6名)です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの建物はどのような材料で作られていますか？",
            "answer": "このペンションは木と黄土で建てられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には頭輪山国立公園と大屯山大雄宝殿(旧大興寺)があります。また、地の果て展望台、松湖海水浴場、牛項里恐竜化石地、高山輪仙島の緑雨堂なども30分以内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数の場合は追加料金が発生することがありますので、予約時にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットも宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペットは宿泊可能ですが、同伴拒否される場合もありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "禁止事項はありますか？",
            "answer": "直火方式の調理および喫煙、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合、全額払い戻しができ、間違った料金と料金表により自動的に予約キャンセル及び再予約になることがあります。"
        },
        {
            "question": "どんな客室がありますか？",
            "answer": "客室情報はバラ部屋(基準2名/最大2名)、菊部屋(基準4名/最大4名)、ユリ部屋(基準4名/最大4名)、黄土部屋(基準6名/最大6名)です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 500
    }
}